你地感覺上中學定大學難讀

客觀上大學野一定深過中學

但主觀感覺上中學難過大學好多
大學好多時做deadline fighter都冇問題
中學deadline先讀就炒硬
又要讀自己唔鐘意既科
仲有中一岩岩轉英文又讀到PK
中三整多二科又係惡夢
仲有中五六19ies同sba

同唔同意
定

你試吓大學d野deadline先讀

我試過 但我都係覺得中學難啲

大學又深又廣，難好多喎
中學嗰啲guide住你讀

點解中學deadline先讀就炒硬
中學到大學都做開deadline fighter 暫時都未出過咩問題

中學一味死背就得
大學唔得呢

大學

大學 一科 一個SEM (三個月時間) == 成個中學DSE 課程 ＋ 深DD
大學 Deadline 先讀 準備等retake ~~
有時筆記廢要自己自修搵資料
Project Assignment deadline fighter 準備等死
搵到D Freeride 更加唔洗諗 （準備問候佢家人 ）

中學 9 hea 又有guide 住黎讀 ，sba , ies 又易做
最多一試定生死 (DSE ) ，但平時做下功課 溫下書 ，輕鬆入U

樓主試下讀下大學 就會知中學幾撚爽

中學難在要返朝8晚4
真係好撚想死

屌你老母
13個weeks教13個topics
Final exam 考9個topics

中學考試考得啲咩？
黎黎去去咪又係個啲

小學

以前覺得冇咩野
依家返一日全日都想死

我就係,前一晚溫,未死得

一係天才一係非專科一係你個未死得標準低，除咗最前，其餘兩樣都無乜好提

大學上堂 堂堂吹水到落堂
中學傾句比人屌到落堂

中學其實上堂留心聽
功課自己做哂
deadline唔讀都冇事

大學就難啲啦

其實兩個都難
睇你咩時段睇既姐
大學生睇中學野咪易
中學生睇小學野咪易

中學個難度唔係係個課程，唔只pass而係要做到top

大學如果你要pass真係唔難有時科太難太chur都會是但pass算

但果陣時又奇蹟地番到